請問大家係香港有無見過呢個裝置？

想買呢部野睇電視，但唔想經淘寶，想問巴絲知唔知香港邊度有得買